一人一個令Red Dead Redemption 2 online 多人玩嘅idea

如果玩家同玩家之間可以對賭就正
想同人賭嘅就去酒吧圓枱賭
想同fd賭嘅就起個camp出黎 再用隨身嘅poker 賭

整出黎嘅話我估隻game會翻生

首先, 整好個垃圾射擊系統, 同埋整走個auto aim

專登開rdr2賭錢?

auto aim我覺得可以留可能我手殘
但對戰果陣就唔可以auto aim會好啲

加啲細節位姐

有可以同朋友一齊叫雞

好似今日個正式版出左對賭

冇得搞,你見R*個重心仲係gta5度
買rdr特別版送gta錢
同埋唸都唸到啦,rdr係好真實,物理做得好好
但賣點始終都係單機故事
要玩online係冇可能比得上gta
因為時代背景所限
gta係現代,賽車飛機大炮咩都有
靜係飛車都有排你玩
玩大d出下激光炮都仲可以接受
但rdr個時代根本做唔出咩野好玩既野
賽馬都肯定冇賽車咁好玩
又冇爆車爆飛機,冇辦法死症黎

其他槍games都有auto aim, 但無rdr咁多
佢整得好個射擊感就自然易瞄準

到時會變左全國最大的賭場上線辣

係真唔係開黎睇研究下先

但真係好撚正 個單機

佢可以玩其他野，上集有彊屍
抄芒亨出狩獵強大野獸都有得諗

Auto-aim 修改左
而家出左正式版，有得玩poker
大家可以上網睇下更新左啲咩

真係有

琴日出左1.09更新，有新打劫仼？

無得叫雞已經差好遠

有咩賭 太耐無玩唔記得 德州 21點 仲有咩

整到模擬市民咁

今晚剩係入game 不停賭
當sims玩

同問

終於有得賭

未研究到 sor趕住出門
有德州撲克就好開心
入左一入見到有 約左fd今晚賭